大跌時溝貨派永遠都贏你清倉派架啦,,,,,

本多終勝

想像唔到龍市竟然有人做傻淡

琴晚清倉既最傷

咁就叫大跌

係 好多細隻野呢2日加埋都跌左雙位數

大市無點跌姐 好多個股例如新能源電車股殼股穿晒30/60天線

無錢加，本多終勝

如果呢一跌係熊市既開頭呢？愈溝愈跌 溝到冇晒錢仲跌緊咁點算？

下一個post 就係：大跌時清倉派永遠都贏你溝貨派架啦,,,,,

轉倉派

如果某啲心水股跌得更深，會放左手上某啲相對比較唔鐘意嘅股，再接心水股飛刀

信仰之股，愈跌愈溝，亂柒咁買

same

好簡單一個道理 低買高賣永遠唔輸錢

本多終勝先係王道

Total有幾多持倉，我都由870 開倉一直溝
目前冇18 希望買半球

持倉5xx股，拆股後入SP500前開始買，最近溝到個均價拉高晒，均價6xx
但長遠真係睇好

細野不嬲大起大落啦
低位唔買唔通高追

我都好想有咁既數量，之前一直冇做功課 去到高位先覺醒佢未來咁好 太遲了